毒撚扮工秒回

lm

想學樓豬操妹子

其實收得工 但又唔好意思走人

咩樣

我冇操過

樓豬今日做乜咁有興致吹水
平時成日mon po笑鳩我地啲毒撚

作嘔

心一跳 愛就開始煎熬
每一分 每一秒

留名

肥仔

生得未

你知架

唔想再一個人杯曬你地

2盒thx

我唔知

最近成日潛水

蔡堅好嘢！

好悶

忙咩

抆未

乜水

一齊吹水

一齊入discord吹水

抆過 以為好痛但其實好快
反而整完後會有短暫時間好痛

你有冇企圖

我咪巴絲。。

企圖一齊吹水

same

無咩 打下機睇下片又一日

其實宜家諗緊搵唔搵返個女仔好

建議唔好

係咪會打麻醉針落你啲牙肉度

咁一定會
所以其實唔痛

你點知我冇！

我已經約咗佢

信政府 唔驚

扮工扮到好眼瞓

身體健康！

好似仲有年年有今日

I know that feel bro

耐冇見

嗨

都唔係姐

Hi

我愛你

工已收

年年有今日

收左好耐

你唔洗做都得啦

扮左成日工

但之後係咪要食藥之類

又訓醒左

已經約咗你

早晨

出面啲車係咁響咹好煩
香港人唔好咁燥啦

啲啊叔係咁

我冇

download啦

響咗半粒鐘

其實唔識的話一嚟就講嘢會有咩好講 真心想知

係咪打機用多?

咁佢塞咗半個鐘又真係慘啲

咁講咩好

我都想知

唉知咩事

終於塞完好安靜

真心會驚尷尬 唔出聲

收工未

亂吹水

唔想出街

早

衝衝子

巴打係咪怕醜仔

Officially missing you呢

發夢發到笑醒咗

中意打字多啲
利申 毒撚仔

未，要搭正先走得

咩夢咁開心

踢7你

當我冇問過

我鍾意依個名

第一次聽有人笑醒

屌一時唔記得起底再覆

three times

Goodnight 好多靚妹

天意

整定

冇腦嗰啲衝衝子

男朋友俾我嚇親

屈機 又唔洗做

仲有6分鐘

我係。。。

係 有人養

你有經驗點同

可愛

快啲食塊餅

唔好出

驚死

個人攰到唔想郁
去緊食

出了

Miss me?

屌你老母

食完再攤過

你都可以有
試下就有經驗

係要搞寸個party

講好唔爆

試過一次
笑咗

你咪又係

最中意衝去打交

而家又攤緊

其實我都係

支持你！

咁我都唔想認

毒撚去打交比人打柒

靚仔咪係
我柒頭嚟

小朋友齊打交

講緊打機
所以成日都做送頭仔

唔死都冇人記得我

咁我都係

冇玩過

咁巴同絲比
咁我一定揀絲
揀巴你地又話我gay

我都冇

我都係咁話

誠實啲好

會唔會怕醜到耳仔紅

我記得你

唔好意思

本身爛面都紅咗

記得我啲咩先

你又啱

唉走

我都覺得係
sor
可能死左都冇人知

躝先

你個名

愛我

認同請讚好

一齊

廣傳出去！

咁又未必

未夠齊

好煩好煩

一定愛㗎wor

正

真

愛你

講未

識玩

講咩

點先齊

開心

打雞4人=齊

一堆親戚知
完

冇fd會知

我都中意花

有23了

雪花靚啲

唔識

煩咩

又肚痛

玩咗

躝去換衫
凍撚死

輕鬆

Be fd

想玩

屌你又要俾錢政府
成千銀

你地撐咗幾耐？

戴得口罩多皮膚真係好差

戴唔戴都差講真

你好似都長期痛咗成個月
有冇好啲其實

今晚

唔戴都差

我係

我認真講架
但你都唔會知
我覺得自己存在與否其實冇乜所謂

我唔知係咪真係壓力太大

都係傾計姐

咁如果你係長期同人傾開突然消失咗
咁人地咪會擔心咪會知咩事

本身夠一個月未先

愈來愈冇得救

仲要係壓力大都遲咗就嚟10日

問心真係傾計咁簡單？

有冇睇過皮膚科

冇同人長期傾開
覺得就算係呢個po消失左
都唔會有人知

咁大獲

肥牛好食

冇 唔想

命不久矣

屋企野 個心穿左個窿

可以再耐啲嘅你

會知 只係搵你唔到姐

幾點

齊曬

好貴

保重 唔好死

搞掂未？

你呢撐左幾耐？

9點後

唔想有副作用
本身都柒 只係再柒啲姐

你留係到自然有人會搵你

我都係

唔好咁講 個人有自信會吸引啲

呢句啱聽

我冇特別任何企圖

唉好灰

我都唔知點算

請詳述之

我正？

請講請講

講多啲

我悲觀仔嚟 搞唔掂

都好耐

咁就得啦

11點幾

依排發現自己passion 係唱歌
但一聽返recording就覺得好難聽
話就話要練習
但又唔知練到幾時
然後我嗰科又chur
好多野讀
又唔可以唔理

留到感受到愛為止
你唔放棄自己就唔會有人放棄你

Give u a hug

但係我想約你出嚟

我呢

你一個人唔得咩

瞓咗啦

我怕尷尬

你有冇特別企圖？

挑

但我唔想出喎

今日早咗搞掂啲嘢，可以扮下工

早睡早起之鬼

工都收埋

但係我真係冇企圖 你淨係陪下我得唔得？

屌，收聲吖

等一年 比一年時間人

呢到傾咪得

Ok即摺

樓豬

蒜啦

係 有咩幫到你

唔得 因為我真係好怕尷尬
你陪我去得唔得

太得閒叫下人 刷存在感

好啦好啦

多謝你叫我
仲以為搵我咩事

有啲難搞

多啲雪花會正啲

屋企人入咗醫院

但係我要再次強調我真係冇其他企圖

咁又唔好

好 咁就得啦

喊下 忍住都唔好受
頂唔順就去海旁行下吹下風
不過呢排好撚凍
同要堅持唔好跳落海

毒撚表示慣咗比人rej

其他人都係一pair pair 我真係好怕尷尬

會唔會比人誤會的

唔會掛

同老母講約咗人出夜街晏少少返

食嘢都冇胃口

你唔出得夜街架
好慘
同老母傾下

情況樂唔樂觀。。

一次半次

樓主近幾日開post密左👍🏻，值得鼓勵

下

咩年代

那年18 出街都唔交代了

我之前都係咁
放完榜入唔到medic唔開心出咗去飲酒
係個frd間bar 斷咗片
一起身見到比老母追魂call
但我忍唔住將佢一直比我嘅壓力爆曬出嚟
屌到佢喊
但好彩最後佢都冇再介意我讀依家嗰科
有啲野要stand up for yourself

唔係掛
成年人有自己生活
下下都要問阿媽咩

雖然我老母比我通頂
但依家比人門禁
仆街肺炎

我老母都成日喺屋企！！ 屌好痴線 咁都搵到知音人

佢哋覺得門外世界好危險 凍咗少少又講到要落雪咁款

仆街我撚想飲酒啊！

絲打真係好慘
算唔算道德綁架

應該係情緒勒索
但冇辦法解決到

買返屋企同老母一齊劈！

終於收工啊屌你個閪

Sor 我唔係有心reject你

勤力仔好耐冇見

你唔係小朋友啦

近幾日無咩動力，每日都係逼自己先肯溫書，仲要溫好少，唔知係咪厭左/做重複既野

唉

無返過大陸 但有發燒

same
我睇case 睇到傻

咁又可以點姐

大個啦 自己有交帶 講番唔番去食 洗唔洗留飯咪得

搞咩啊

對唔住

下.... 點算

痴線 好大壓力
我老母都醒訓 佢會鬧鳩我 叫我聽朝先番屋企

我果代都唔會咁管啦

我次次都朝早8.先返屋企

食咩好

脫節..

咩事？

妹子
女奻姦

我都想

收工

醫生冇講幾時可以出院

關我老母事
佢太冇安全感
但我比佢箍到好辛苦

流感姐下話

得我送

我知

唔慘 好正常 你試下你訓訓下個衰仔點幾兩點 或者三點幾四點番黎 再製造嘈音 又呢又lu 又沖涼又執野
比你都想屌鳩我

遲左13min

同佢傾下 佢始終有一日都要放手

.... 讀讀你洗唔洗隔離...

你起碼都逼到喎

我覺得絲打要自修下psycho
然後就可以開解老母

Ok明白

唔識教仔
屌我似我老豆 乜都唔撚理 有鳩得我 認得路番屋企就得

0 10 0
揮手

但係溫習既量少左😂，由溫兩科一日變一科一日，有啲想休息，但係我又唔想打機，變左冇野想做

唉
同佢唔想溝通
不過等遲啲我有街出再問喇
佢罵就駁返佢喇(如果有勇氣

宜家成日都係咁

mtr 報站on9?
下一站鑽石山 乘客可以轉乘屯馬線一期？？？
點解唔係屯馬線 馬鞍山及啟德沿途各站

蝕左啦 食飯又要準時番

屌我都唔想

我0 13 0

讀讀

聽下歌放鬆下個人都好

你實得嘅！

Carry然後扮野

btw 你今日晏就係咪叉燒炒蛋飯！

其實呢堆數字係咩意思

我要用提摩

0殺10死0助攻

我雷狗

坦白講
我驚老母>>>一切

我係統神隻雷你一頓

召喚峽谷等

慢慢表明你立場就得
講真 幾錫你都好
都冇可能綁住你一世

宜家最重要係照顧好自己先呀！唔好令其他屋企人擔心！專業留返俾醫生去做，俾多啲支持屋企人，有咩病都好都會快啲好返！

不見不散

學到嘢

冇你冇勝利

最後無去到食，同事話唔想食茶餐廳，幫襯左另一間黃店

今晚我尖 聽日後日都得

大隻仔

呢到大把人陪住你

我去操女

終於追完Po

屌屌屌屌

啱 對面冇勝利

一早知

屈機

練第三隻腳

叻叻 我食完飯先尖

弱能到

yes !! 謝carry

想快啲尖完快啲返屋企，好累

你訓未

我突然醒咗

掛住我?

呀！！！！！！頭先搭巴士個男人企唔穩一嘢撞左埋黎，撞到我心口好撚痛呀

咪話喺露台
都冇收過

揸波波

無事啊麻？唔小心定非禮

跟住個男人心諗
屌
有肌肉嘅

等緊開飯

咩都冇 梗係痛

係咪我嚟
定唔係

100分

sorry
你心口夠多肉 吸收晒我既力

無揸，佢真係唔小心，但個手踭一嘢撞落黎好撚痛

上一上水再潛水做嘢

我地有份
奶綠都有

真係唔小心嘅，但好撚痛，撞到氣門

佢係抵屌

呢個真

屌好撚痛呀，果下抖唔到氣呀

等我鳩噏噏到你開心
或者笑我笑到你開心

煮埋俾我thx

有冇人比啲動力我溫書
我唔係好掂
見到就想死

sorry

想睇你難受嗰樣
一定好撚正

又蒸魚
即刻唔想食

屌你老母咁都知嘅

contract law?

收我吧 好撚凍

你老母唔會咁玻璃心掛

驚中招啊

我好撚勁架我無所不知

加油衝衝子

我果下完全出唔到聲

未確認係肺炎嘅

咪jer

Law 撚

contract law真係喊出黎

小心啊 唔好擔心咁多啦
交比醫生啦

係咪抽水

原諒你

I’m a boy too
A champ boy tho

hug

準備拎出黎操下妹子

吓我好鐘意食

唔好中啊

No
好靚女

Ching bba?

Errrr noted with thx

會
因為有時頂唔住發洩下
就會叫我咁唔滿意唔好係呢個屋企住

十一點幾都未尖完

早開遲收
希望幫補下

你又law 撚？

係 自己唔好病埋一份會睇住自己

又真係仔嚟😂

唔係 有fd讀

唔鐘意食有骨既野
唔鐘意食會整污jo隻手既野

同校

好等錢洗咁喎

我唔係city的

唔係，佢真心企唔穩，落車前同我講多聲唔好意思

柒咗

痴撚線咩審美觀

唔好嚇自己
有咩事去睇醫生唔好拖

女仔好易tum

加油呀！

我唔係到=對面冇得贏

我嗰間都有開Law

懶到你

應該冇事嘅

我唔夠分

我有咩事都即刻去睇醫生

食蟹剩食個蓋

錫啖
之後帶你搭967轉970X遊車一河

乜撚嘢，關咩事

唔好諗咁多啦
就收工啦

我都好返好多

好耐冇見

唔好睇醫生
去左報失先

識人best 6 33入到
不過Eng straight 7
依家quit咗

我呢我呢

咁食唔食雞翼

我英文7still not enough marks

上次咪講左冇骨海南雞
佢比左雞翼me 然後我以後都唔去食

好惡

差幾多
個名差好遠
點都好過cu嘅

係呀係呀

講句唔好意思就tum到你了

懶撚到

yes

加油了
有冇堂梁美芬教

惡撚到

要屌到佢反皮

icic
未入過city

仲有我呢

咁佢都無心嘅，唔通屌鳩佢咩

哈哈哈哈哈

屌撚到佢反皮了

屌你老母閪

勁

又屌？

啱先先食完雞中翼

手停口停

屌你好撚仆街，佢用手踭所以痛呀

鬧我on9啦 快啲

對唔住 我錯

想點屌法

no la
m shg study that subject
now this better

做乜鳩

佢做咩

女上

Ok 原諒你

一陣食

我點知

我唔正常食法

100萬題目
hku定shitty d nui jeng d

多謝原諒

你做咩？

好奇姐

好笑

笑? 唔愛你架

cute=好聽啲嘅on9

日日夜夜屌鳩你

後悔嗰陣時唔讀書

嗯

我m底

串能到

Dllm

唔想讀商科

屌 訓唔到

耐冇見 點呀你

咩事?

做咩？

放低手機啦

做乜 c

咩事

條仔點

要啦

冇關係

真心要 唔拖得

毒撚係咁

放低埋我地嘅愛

你成日有工開喎

係。。

ic
me2 actually

你捨得？

我想講我成日撈亂你同我都吾清楚巴打唔知點解

來

我嗰科最多女但最少靚女

商？

no

No

不過我都係要訓

快手

係

冬冬

商院先多靚女

清邊間

Shitty

Guess

I know

屌我又撈亂

文？

On9我講完果句即刻藍tick
一早就睇穿佢

同叻哥咁嘅人講嘢真係好辛苦

Engine ?

唔係

我同意 好怕自己忍唔住屌柒佢

Ching邊間
btw no

太遲了
佢一早聽我講cow到你啦

nursing

馬仔幾時教我牛女

當我咩

搞咩

已經屌緊

你咁勁
咩女都比你追到啦

馬馬你做咩咁想佢溝到我

可以直接比我 佢係我隻狗

所以我冇女

令佢夢想成真

我都冇
攬攬先

唔好忍口 繼續屌

點會

Cu

Email

屌 呢個Post啲人個個讀書咁勁點玩呀

未試過比人傷

我廢的

我block 7左佢

你勁咋

我a0

你都將會好勁

Fk

唔使la

[member][member]

唔洗咁叻

但你嘅 心態勁

都識唔少人

廢到靠人carry

佢放負？

我毅進仔

係咪夠就得

冇人carry

我學店

我諗係

你想同番佢一齊？

咁零食呢

冇可比性愈多愈好

但食野唔好咁大聲

咪係
個個巴打都係傷人多
唔會比人傷到的

block佢就岩

True

比人傷

唔經唔覺大家都陪左我等咗咁耐
我愛大家

Yep
me leh

報失咩

頭都暈

你慢慢傷

諗住今晚食碗仔翅

仆街 睇番佢寫比我既卡 又喊了

鍾意食辣多啲

錫哂讀讀

真呀

Y

佢問得嗰句即係覺得我會放棄啦

做乜手痕

Thx 真心

肯瞓未呀痴線佬

[/member]

郁都懶，扺你屌唔到女

個單手觀音以為自己仲有機 咩料
佢單手㗎屌

我好大方

講還講

屌 訓唔撚到

Ff好啦

佢應該真係幾唔好意思

我都知你大方
好人

又係一個覺得我會為咗佢而放棄三月嗰個人

聽日仲黎唔黎

Wing wing地已經夠

永遠g chi

因為掛住佢
而且當你唔開心個陣 伴侶願意陪你既感覺好暖

尤其係唔洗咁掛 你睇下佢幾大愛

有啲人就係鍾意自以為是

今晚實有相

多謝

聽日要上堂

咁⋯⋯ 好囉 等你

ok 呃me感情

其實呢啲人做戲可唔可以做全套

知就好
快啲讚美我

你喜啦

識就唔會咁啦

你好好人啊 姐姐

屌

牙美

悶

你而家有冇唔舒服

比我都唔好意思啦

食披薩

冇心情

又就爆

970

搶

頂

真心唔知點樣反應

屌想食

有啲位唔佛系唔得
讀下書做下功課好過

你大佢三年

yes ee

唔理佢 因為真係會好煩

做你嘅尖啦肥妹

beans

食埋炸雞